[
    {
        "randomId": 565
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Urutumbwe",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zirava inyuma zose",
            "option_1": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_2": "Inguri",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zikutse zera inzara",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Imfunzo",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Imfunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karavuga ruhuma",
            "option_1": "Urukumbi mu menyo",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_4": "Akamangu mu muvumu",
            "correct_answer": "Akamangu mu muvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata inkoni mfate indi tujye gukubita Rutabyuka ku Mukobwe",
            "option_1": "Urutete",
            "option_2": "Igihu",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Igihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirigita ikinogori",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Umubiri w'umuntu",
            "option_3": "Isuka mu icukiro",
            "option_4": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Isuka mu icukiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nsanze aho urupfu rwihaganyura",
            "option_1": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Ifuni mu mushike",
            "option_4": "Agasongero",
            "correct_answer": "Ifuni mu mushike"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ntoye umuhoro ntema icyo ntaribuce",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera indishyi y'urupfu",
            "option_1": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_2": "Imirizo cy'intama",
            "option_3": "Akagori",
            "option_4": "Umugore uhetse",
            "correct_answer": "Umugore uhetse"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nshyigikiye mu ruzi ndaswa",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ikinyamushongo",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    }
]